共產黨應該準備清洗洋鬼子黑警，全面公安化狗隊

三隻鬼頭黑警高層十成俾人督，用完即棄，清算港英餘孽，一來做吓樣「清算咗黑警」，二來將狗隊全面公安化 都幾明顯吓